頭先用左超級市場個自助收錢機比少咗錢

頭先用左超級市場個自助收錢機比錢
就咁信用咭比完 拎埋張單就返屋企
返到去睇單先發覺有野DO漏左
但我行出門口又無響過

想問超級市場是咪唔會知
點貨先會搵返 會唔會CHECK CCTV

自助收錢機有保安漏洞
之前見D廢老拎膠袋都唔撚DO機 慳個$0.5

唔講咁多
即刻報警

喂大佬唔好

你仆街了

我覺得超級市場引人犯罪囉唔該

初犯好少事啫，通常都係留個案底加罰錢咁，將來做唔到專業人士，政府工同移唔到民咁，樓主放心

咁大鑊

無人解答到

自首啦

樓豬放心，呢到十個話報警十個都唔會報

樓主發夢夢到姐

發夢夢到發達大計
以後去超級市場用自動收錢機
比一兩樣錢
其他拎走哂

人格測試機

點解樓主要補多句「之前見D廢老拎膠袋都唔撚DO機 慳個$0.5」

d膠袋真係冇人do

以後直接去拎

唔好比咁多人知